其實香港啲人識唔識咩叫尊重？

我想講抑鬱症其實係香港已經好普遍，可以話係周街都有人有
其實我地只係腦血清素唔夠或者壓力加創傷就會咁
好人好者有邊個會想有情緒病？
有邊個會想諗野負面？
情緒病既人其實都係同正常人一樣
可唔可以唔好再侮辱我地？
情緒病唔代表係你地口中既痴撚線
都係個句
唔該尊重返
冇人會想有病！

比身邊既人侮辱完，開po發洩下

尊重一下自己 唔好話自己痴撚線

你個名

好嬲！

只要你同人地有少少唔同
人地就會覺得你唔正常 係異類
現實係咁

我係其他人眼中都係怪人
我估只因為我唔同人交流

現實就係咁殘酷
唔講野/有病
就姐係怪人

你班死港狗/豬知唔知咩叫respect？

痴撚線

唔想HURT你 我都覺得香港人完全唔識尊重人好乞人憎
但樓主你個ID都叫左自己做痴撚線

就係尊重 先叫你做痴線佬

你痴撚線架

癲狗

攞張白卡啦，呢啲病冇得醫架啦。

個個有情緒病又唔食藥，邊值得可憐